昨晚一狗車屯門遇襲 疑似被空投屎彈

一輛警車凌晨1時14分駛經屯門震寰路期間，懷疑被人由高處投擲一個硬物及裝有不明液體的汽球。

警方經初步調查，案件列刑事毀壞，交由屯門警區刑事調查隊第六隊跟進，暫未有人被捕。事件中沒有人受傷。

反LIHKG Refer link, 請自行copyhttps://www.msn.com/zh-hk/news/localnews/%e8%ad%a6%e8%bb%8a%e5%b1%af%e9%96%80%e9%81%87%e8%a5%b2-%e8%a2%ab%e6%93%b2%e8%a3%9d%e6%9c%89%e4%b8%8d%e6%98%8e%e6%b6%b2%e9%ab%94%e6%b1%bd%e7%90%83/ar-BB13STbX?li=AABr7VL
應該同以下POST有相聯
屯門大興十幾隻狗入咗大興商場呀！未訓嘅人可唔可以落去望下！

正

Good

中屎彈抹左咪得囉，刑事毀壞啲乜，啲狗on撚鳩

身有屎先真

而家大聲D都話襲狗
屌佢老母

好嬲呀

屯門牛

岩晒班狗食

食屎狗

班狗搶住食，初則口角 繼而動武！

又打得飛機

孤狼式

正~呢套向電視睇 冇CUT版
牙刷插眼+雙飛腳 真係無得頂

貓頭鷹屙屎啫

唔夠重打唔穿狗車可改善

但方向正確

屎就無咩用同對自己危險，有機會有DNA

當年旺角鏹水單野都係拉唔到人，住個度既做同留言有無cctv就好安全。而夠多人做就好恐怖